【香港新經濟】aka 黃色經濟圈 VS 香港再出發

共產黨識玩文字遊戲同論述戰都唔係今日嘅事
而家係唔係都講攬炒 唔係鸚鵡學舌 佢哋目標只有一個
就係想玩爛呢個term 將佢同破壞扣連 營造負面印象

香港再出發簡單嚟講就係呢班既得利益者嘅俱樂部
名副其實就係想回復原狀 翻炒現有嘅政經秩序
要抗衡呢種反論述嘅攻勢 面前最起碼有兩個出路
第一 繼續講黃色經濟圈 擁抱攬炒 let us burn
第二 用一個更宏闊嘅umbrella term重新包裝黃色經濟圈

香港新經濟 可以成為積極、正面同革新意義嘅概念
藉此重新定義最少兩個(或者更多?)理念
黃色經濟圈(良心消費 本土經濟 反紅色資本 you name it)
可持續經濟(能夠創造社會價值嘅投資而唔係純粹投機炒賣)

既然係新經濟 內涵自然可以不斷更新
亦可以針對消費以外 例如整個經濟結構同制度
重點係我哋可以做到先入為主 搶先定義咩叫做新
搶到話語權之後 對家自然就係舊 就係要被淘汰

拋磚引玉 如果覺得work嘅一齊討論吓